【蝕讓成交】南昌站匯璽2A期銀主盤 4年帳面蝕796.8萬

【蝕讓成交】南昌站匯璽2A期銀主盤 4年帳面蝕796.8萬
12:30 2021/02/23

"......南昌站上蓋物業匯璽2A期1A座中低層A室的二手成交，單位屬銀主盤，實用面積約1,503平方呎，望正南公園海景。單位近日以3,550萬元獲買家承接，折合實用面積呎價約23,619元......持貨約4年，現轉手帳面虧蝕約796.8萬元或18%......"

樓淡用來自我安慰的最佳材料

大跌市即將要黎, 所有業主都無得避!

你認真!?

樓好咪同GME撚一樣，慢慢SH to the moon啦吓

呢座野

深水埗地段

九龍塘價錢

銀主盤唔計 !

前年返黎香港旅行同屋企人睇過。2萬尾一尺。睇過3房其實唔係好實用。樓下個商場又鳩。長方型唔好行之餘。仲要其實係得一層。冇乜野行冇乜野買。隔離就已經係公屋。
行去宇晴軒個邊我行都行左十幾分鐘。

完全唔明有咩條件可以賣到咁貴。

上面個蝕讓盤蝕讓都要2萬3千幾一尺。都仲係好貴。

個盤2萬附近就合理。

一開個地圖就知
2萬幾近3萬都買個班都係弱智

對面就公屋，班窮撚每日同你用同一個商場，街市你又要去返人地個窮撚街市

想多d option重要再折墮d去全港至撚霉嘅深水埗北河街街市，同班酸宿霉窮臭嘅窮撚一齊迫

地點寫南昌，實際係深水埗

近3萬，買深水埗，咩智商嘅傻鳩先會比錢

臭閪樓 跌啦

減完都係唔夠錢買

近晒全港front office, 中環，九龍站，尖沙咀，好多ibank 佬租，仲要shk 新樓，驗樓都好高分

你話近公屋，呢個係，但係赤柱都有公屋，仲有公屋地方無得揀

非海景單位22-23k都合理既。

2047地契之後咪跌囉

港共準備抄家咁咪跌

非海景 24k , 海景個d 成 30k, 西斜到仆街, 仲要有d 唔係永遠海

但好方便喎真係

貴了。舊年都唔駛咁貴

dr mk 入黎未

殺哂班淡友